# Maandag 4 september
Er is gebrainstormd over de game die we moeten gaan maken. Zo hebben we een globaal idee erover gevormd.  Daarna heeft iedereen een woordweb gemaakt over hoe hij/zij de game en de doelgroep voor zich zag. Hierdoor ontstonden er uiteenlopende ideeën over de precieze uitwerking. 
Na het woordweb zijn we aan de slag gegaan met de moodboards. Ik merkte dat je hierbij weer op andere ideeën komt dan bij het woordweb.
